月經問題: 大家用緊邊個影相app?

原生
google camera
lightroom

三個點比較 大家點睇
google camera 好似pixel 先有加成 其他用除左night sight 都冇咩分別

lightroom就for mk filter

樓豬條cheap jing 告完 steam未

我用開 Sue Steam to bankruptcy

Pro shot

D景深mode易用好多

我想知有咩apps 啱用

camera 360

samsung camera

用開steam同paypal
呃完人幾萬再告到佢破產